今日拉你「光復香港」；下次拉你「香港人反抗」；再下次拉你「我要真普選」

然後有堆柒頭仲水緊你玩35+

下次拉你無高叫「我愛共產黨」

下次拉你「 」....

唔拮高個屎忽比狗屌已經拉得啦

要掛標語係身

紋係身就差唔多

捽甩佢

「831打死人」都可能犯法喎

下次「追究屠城責任」都犯啦

借個位 會員標籤功能

光復香港
時代革命

全力支持 35+ 40+

我成日覺得應該係基本法入面搵D野黎叫

等佢回力標

嘥氣啦，你笑佢條女仆街都拉鳩你!

好想睇到時藍屍俾人拉係咩反應